強烈建議潘太向親友留底dna

lm睇潘太釋懷

上東張西望

潘太：我想盡快回到工作

唔建議同佳和台灣司法接觸
有違一個中國原則

要向傳媒發表不自殺聲明

其實佢去前，露樣fb拍片最好

彥琳媽直情換咗人

支持香港融入大灣區，解決青年問題，就唔會好似我個女咁派帽

潘太應該學下陳太唔好搞大